[急] 日本 G20 示威請遠離疆獨藏獨東帝汶獨立分子

我真係好著急，陳雲 hater 請放下成見。

//陳雲：香港的共匪已經在G20佈局破壞是次請願。例如要香港請願者加入亞洲殖民地疆獨藏獨東帝汶獨立之類恐怖組織陣營之內示威，搞壞香港請願者的聲譽，也令日後香港的請願者到其他外國示威的時候，會被外國政府納入恐怖主義獨立份子來防範和規管。
香港已經有一個自投羅網的恐怖主義政綱被香港政府查封的政黨準備去日本，用港獨玩死香港。美國要香港普選，達到自治，之後保護獨立關稅區的地位。美國不是要香港獨立，因為香港已經幾乎是個國家。普選之後就是完全自治。
這些偽港獨自決之類的共匪，是香港人，他們會在東帝汶獨立組織之類的旁邊，舉起港獨標語。他們不是北京的，但做起事來，比起北京更惡毒。不過，也要告訴各位，這些共匪，是香港人自己有份資助和養大的。//

東帝汶咪獨左立囉 仲有恐怖份子?

推

借個post擺下

大家覺得啱用可以隨便用

可能講緊同一個組織，自由印太聯盟。

點睇陳浩天＋青政本民前班港獨派叫人滲透政府，結果呃曬班冇腦毅進仔入警隊，train完出翻黎迫害翻香港人？

唔想扯開話題，G20 關乎香港命運。

咁都有得屈，食撚屎啦你

除咗7,20有提民主自決，
某幾條講軍事介入同環境問題之外，
其他全部係講緊人權自由，
唯一一條關於香港都係講一國兩制同言論自由
咁點樣唔係打人權牌呀？

陳浩天作為異見人士被中共打壓
咁點解唔去得出聲呀？
因為講港獨就唔講得人權？
乜嘢群埋藏獨疆獨到搞事，咪就係中共logic
熱比婭去到都係講人權咋
因為港獨icon就會騎劫，依家你地玩緊思想人鏈呀明未呀

唔好激嬲XXX

咪再用國屍私怨妖言惑眾啦

屈乜？要盲撐蠢人攪死香港係蠢人先做得出。

要去g20向trump 請願就香港人自己做翻

痴埋疆獨藏獨只會死路一條

大家去唔到日本，都可以幫手簽爆佢！

(聯署）G20之侵侵救港